「突發」懷疑大波man有份參與721恐襲擊

幫手睇下呢張係咪大波man

唔多似

推

無波

我相信係
大家推

個額頭同眼少少似

呢個似大肚man多d

我都覺係佢

大肚man有腩, 不過呢個唔係佢

大波man冇咁矮

乜撚野都「突發」

大腩Man

差好遠喎

上次張permit又係你發現

其實721班狗已經7到兜唔到
呀無奶強
同丙都只係死撐

而加出啲流料
只會懶係造佢地咁嘅效果

好好珍惜你個ac
信用一破產就無人信架啦

對依個ac而家做野嘅用意
好有保留

下？！

大波文係 721 係負責遊行，有片影住佢。

何已完：有人負責「文」，有人負責「武」！

想放流料？慳d 啦你
點都spin 唔走警黑勾結

多謝你，銘記於心